仆街天水圍站偷拍女仔

呢條人畜今朝係天水圍西鐵上車偷影我（女）
小女子心感不忿
決定公諸於世

有無當面吊柒佢再報警？

你依家唔係偷影人？打和啦

打和~~~

邊個先係呀撚樣

屌你老母做乜偷影我

樓豬一張相辣晒幾條友,點計都係樓豬仆街D

如果你係男就記得好好保護女朋友
係女既就自己小心啦

點解影色狼都要加filter

樓主on9

有乜問題?
偷影你又唔係偷影你裙底
你宜家都偷影返佢啦? 咁又點計先?
打和super

你唔影人點知人影你

因為唔加filter就唔係"色"狼

因為用ig handsfree mode 黎影
唔覺意hi到filter
影起上黎邊理得咁多

你得張你偷拍人既圖就話人偷拍你?
咁我話入面全部都係你老母都得啦

岩呀 打和
你地屌左佢未？

有乜証明你係女先？
係唔係搭車俾人撞唔忿氣借刀呀。

而家都仲係你輸 因為人哋相就喺連登見哂光 除時比人公審

你個樣就無人知到...

依家乾淨係知你偷拍人
佢偷拍你？ 邊個知呀

樓主TG我 我作證